究竟twice仲想行心亂如麻路線幾耐? （2）

正評: twice嘅舞難啲
負評: red velvet難啲

多謝大家支持國民女團twice

係囉，睇上去好易呃左，以為rv難啲，其實twice嘅舞步反而仲複雜仲難記

Catch me if you can 先難

點會唔係女友d舞最難

咩都假最緊要紅

投你老母呀

留名

如果比舞
GF>RV>BP>世界第一

有無邊首拎黎比較下

kpop神曲rough

唔好咁啦
我唔想又睇毛主席vs once

仲有fingertip lovewhisper
定係你想睇佢哋兩倍速

幾時開始變咗RV同Twice互片post

你咁講，張學友跳舞仲勁啲添

有人話twice啲舞難過rv

佢打一百個

身為歌手比人比較下姐...咩片

今次你岩

Nayeon好大家姐格咩
點都好過香西yeri 啦

理性討論，客觀分析，唔好互相攻擊

？

如果加左somi, 會唔會仲誇張過yeri呢

佢應該係想講은비line

上左熱門

唔見左好耐,掛住佢

ONCE既驕傲

冇得比架wo

Yeri好西既咩 我好遲先追唔知以前d野

想比大家聽下

成日比人話無禮貌

刷view數

其實都係放大d唔好嘅野黎講啫，始終佢都係後尾先加入，hater應該會多啲嘅

對FANS?

成員好心幫佢遮走光 佢就西人面
搶咪發言

最衰無得比心情，like係twice, 心心係rv, 哈哈係bp, 嬲係gf

佢成日西面咪俾人話西囉
不過佢自己都上節目講過佢平時無表情就會似西樣
自己都好無奈
不過的確佢有時會喺唔適當時候做啲on9嘢

也屎啦twice

唔貼mv開咩(2)

呢個唔否認 但近排好左

可能佢天生西呢 係咪啲人諗多左咋

係囉 樣cool天生的

sorry, 3嗰陣貼埋mv
大家想擺邊首?

補link

擺mr removed

mr removed假架

我睇d片通常都笑得好開心

播唔到
佢話有jtbc版權

佢盲架

就係因為佢無上節目時無表情（啲人話西面）
咪俾人話西
佢上節目時開心咪開心表情
所以你見到人哋po佢啲西面圖通常都係佢返工／Vlive時cap

有d人都幾好笑 非理性攻擊完twice
就叫once理性討論 又或者護主犬咁
笑得燦爛就得嚇親人 微笑就話假笑
Nice d就話人地係姣婆
人地有職業修養咋
其他人西面就話佢都唔想
歌舞果part以前確係不足 呢樣冇野好講
但攻擊性格真係得啖笑
總之係公海twice係原罪啦

Yeri塊面都幾大

啲人唔抵得Twice咁紅嘛

咁你咪番去圍爐打飛機囉

想駁下佢地就話你地隊野咁紅 受少少批評都唔得
引完戰就話d once 低質 間唔中又成日自己加d 諗法落人地身上 真係好難捉摸

成班女團fans圍爐屌twice 刷存在感
由其係gf rv果d fans

你繼續啦 我睇緊你仲有咩偉大理論呀

係囉，仲要掛住once個名，戲都唔交足啲

痴線 以為申請左專利

bp fans都黎埋

係咪別有用心自己知啦

上個post仲有唔少mamamoo，
成個華山論劍咁
唔係，係圍攻光明頂

開頭真係畀佢呃左

老實講 bp d fans無咁黑人憎
係d gf fans成日覺得佢地懷才不遇
唔抵得人地紅 就不停引戰
有意無意讚佢地個隊
噁心到

勸你唔好再召喚主席

認真問 邊個係主席

巴打好似想由兩隊戰爭發展成三隊

屌你老母！
事實係女友歌好聽過佢地人靚過佢地但係唔夠佢地紅喎

毛主席咩女友 好似係

Gf招黑fans

不意外啦 某年新人獎開始戰到依家

講gf嗰啲係真心定假膠引戰，我都唔太識分
淨係識分毛主席

假膠啦 明明講緊兩隊 依家加大戰事

講事實 我唔係任何一隊fans
只係會留意下kpop
唔明人地紅 有咩咁唔抵得
互相欣賞下唔得
係都要搵位屌

Gf fans都未過聲

就係你呢d引戰撚lo
咩叫好聽
主觀到

留意下啦 成日有人有意無意提佢地

係咁架啦，有啲人除左自己鐘意個啲之外就全部都係雞係公廁
真係你老婆咩，睇下又要佢批准咁

事實上kpop 飯圈最多呢d 心理唔正常既人
連登已經算好 貼吧個d先多世界大戰

I mean gf fans都未引戰
你句野仲似引戰

等緊主席黎先唔出聲住啫

連登呢D小地方咪由佢反飽佢囉 有撚影響力咩
連登仔出名眼光獨到架啦

唔止kpop, 韓綜都係

越反越紅，每次comeback都幫twice宣傳

就好似呢個post擺明係引戰post
邊個開 大家心知肚明
我未見過有其他女團會俾人開咁ge post

佢地d歌係客觀好聽

係囉，大家唔好咁勞氣喇

客觀用數據支持？

貼吧真係好19
個個郁d就抱走邊個抱走邊個

呢條女真係好撚樣衰

屌,嘈咩!
反正全部kpop女團實力都唔夠jpop女團勁
JPOP世界第一

嚴智最靚

大家行ge風格都唔同 我都唔明有咩好比
Black pink 行型格路線
Gf行清純
Twice行可愛
但d人係都要格硬搵d共通點黎比

只不過宜家潮流興某種style
先另某隊特別紅
難保他日潮流又變
跟住又要眼紅人？

引戰仲多過上個post

雖然多罵戰係煩膠
但有罵戰先代表4代女團算係第二次女團甚至係kpop高峰
所以唔該打和！！！

其實我見twice同其他女團本身都幾fd

Bp rv gfriend clc個d咁

點解反而fans咁緊張

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

某團一比人比較就起鋼

最靚又唔敢講 不過起碼靚撚過呢條女囉

勁撚煩我睇綜藝佢彈左出黎五次逼我睇三十秒

我諗d團都唔會算特別熟，可能點頭之交，大家咪係台前扮到好fd咁，畀人睇到會覺得好睇啲掛

clc咩黎 有fans?

我有睇佢綜藝架，香港兒童綜藝

解要幫gfriend招黑呢 因為佢哋無其他女團咁靚？
積返啲陰德啦上面

好似拍過戲

隊野出道嗰排好招黑
可惜兩個新成員

nayeon jisoo jennie 係好FD, jihyo同gfriend會約埋一齊食飯
係fans鍾意大戰

連登d人特別鍾意用twice引戰
仲有唔少根本唔係任何一隊嘅fans

我記得之前nayeon生日 yeri都打去祝賀佢

點都好，我睇啲細團無人理，連黑下都無
Weki pristin gugudan wjsn somi 青夏連提都唔提

女團自己都無燥點解班fans咁嘈
JM9

係,特別一大戰,好多once出哂黎,平時都未見過

其實rv應該係最和平個團，星又好飯又好
做乜要搞鳩人地，係要拉人落水黎講

下 韓國團會拍香港兒童綜藝？

IOI Fan?
未發展到會有人特登戰佢地啫
pristin/weme快架啦

April CLC DIA 仲正

我乜都睇下咁，以前睇twice多，宜家都無點睇

就算有d 只係hi bye fd都好啦，佢地表現出黎fd就係想fanwar唔好咁激烈，大家都怕anti

我港女我耶邊珠恩ok？

平時咪都唔開一開咪就炒車嘅團就算數啦

詳情請睇上個POST

好似之前仲做過香港知名嘅女團，有名師教佢唱歌

無睇 但以我所知個啲rv飯應該唔會搞人

得ioi嗰幾個係出名，紅左都可能miss a 咁

你識哂全部RV Fans?

聽都未聽過仲話知名

真係知道港女之後先識果隊野

你個名

駁唔到 仲有啲band 正到癲

ioi d分團直頭冇咩聲勢咁

平手一個都屌打哂成隊TWICE

有無人解釋到男團fans通常都係同級別先罵戰
但女團fans 會跨級別罵戰？

戰局越嚟越亂
就嚟連ioi系，數字團都打埋一份

屌 討論實力貼46出嚟做乜
鷲尾伶菜又唔見你貼吓

唔好咁啦 佢地真係以為自己主子同TWICE同一個級數架

雖然我係once,但櫸坂46既歌係好聽
平手真係正

第一次見咁亂嘅世界大戰

係都貼e-girls/flower 啦

真係去到世界

連CLC呢個霉團都躺著也中槍

唔誇國點算世界大戰

垃圾KPOP狗
WULI北韓牡丹峰樂團班UNNIE吊打你們KPOP啦

原來又係你個崇日男
唔怪得好似好熟口面咁

On 9 我地仲有rv 呢啲出名有實力既都屌打返你

ICU見

永遠都係講者無心 聽者有意啦 就算sana言行我都唔覺得有咩 佢地始終得十幾歲 做咁多野想人中意姐

呢隊真係衰過twice 冇個唱得 唔知加咁多人做乜

有咩好嘈

gsd係kpop最高汁唔駛拗

金爺爺萬歲

elkie都唔差姐 但團唔紅 冇人理

咁留意人地既

everyday girls day
iu先係最高質

北韓中女時代

ching ho ball ar
everyday girls day

維和部隊司令

yes everyday girl days
hyeri yura

hyeri最正

巴打識野呀
gsd同IU極高汁
睇到我日日前列腺失控呀

minah先係最正

呢位巴打好似頭腦都失控咁wor

巴打goodest taste

成隊都唔差添
4代女團好多都高質
但一線呢個tier好快飽和

希望淨低呢幾隊下年會一位到啦

hyeri> yura >懶得排喇

CLC冇人識
希望萬歲巴加油努力推廣

食屎啦你
因為minah太神級已經唔再需要同人比較

會員腳趾妹都請努力推廣DIA

個人比較鐘意二,三線女團
LOVELYZ (實力派,顏值中上,歌好聽實力水準以上)
DIA(偶像派,唱LIVE廢但專輯內既歌好好聽,唔係電子燥音)
DREAMCATCHER(唔多起眼但幾首主打都好好聽,編曲方面)

minah= 多腎
hyeri= 子瑜
yura= momo
ok?

minah 辣殺

試下聽twice啦，始於人氣就係保障，多人聽受歡迎唔係無原因嘅，點都唔會有伏

射落海都唔益佢?
大戰post咁多fans
轉做綜合討論區啦 隱性飯都可以引到出黎
樓豬好波

Yeri真係西到

估唔到咁多人都識貨
Gsd 世界第一

以前有聽開
但TT打後冇聽lu

西面龜正呀

係咪叫DAISY

好野梗係多人識啦

正路啊

心亂如麻post二三四代團fans就嚟齊哂

識野喎 巴打一定有返咁上下靚仔

跳舞比賽？

岩啊

minah至少都sana啦
收膠啦

而家已經唔係講twice,變左女團post

知恩係咪成日話奶格甩底個個痴線佬

聽下heart shaker
啲舞都唔係啲人講咁易，我覺得仲難過某女團

對MINAH都起到機..一日7次..
奶格甩底個長舌怪

...........咁minah個格肋底真係好正嘛....

係，呢個post都好齊人，gsd 啲人都黎哂

舊登個時成日MON GSD POST

個post 睇黎冇野睇了 ，潛返水算

知恩：哦呢哇 癡線佬

好波 師兄

隻眼大啲就得嘅
不過唱功都唔錯，可以同一線女團一戰

睇黎你有潛質做痴線佬喎

比騎劫左

唔好MON POST啦..入黎痴線佬產地啦

咁有品味

入黎同我地傾計丫嘛

咩無野啊師兄
整首正野比你

有咩好mon, 成班痴線佬，入完一秒即刻頂唔順出番黎

唔嘈咪好囉

我sana我momo我IU我minah我choa我孝盛....etc

大家都唔好嘈了 同我d老婆一樣和平相處吧

其實twice成日都唔夠氣唱落去，個個都唔夠力咁 好心jyp俾一兩個月佢地練下體能先喇

是咪有誤會
頂多得一個姓知既會員成個精神病患咁ja wor

咁啲舞都唔易跳，係有啲啲唔夠氣啫，節目都唔會好聽得出

DIA間公司比d歌一直都唔錯，出道歌幾高質架
奈何采妍效應唔太帶到落團

OhMyGirl都係有潛力嘅團
雖然都係keep住可愛但concept會變
忙內大個女有仙氣
主舞都好正

Laboum如果唔理個初一位，d歌都係正
live都好聽
Journey to Atlantis黎多首就好

JYP 一早大大操左佢地9個啦

唔講咁多 GIRL'S DAY好波

咁講又好似係
不過一個都頂唔順要即刻上一頁

開始分唔到呢個post講既野係真心or假膠

呢個post竟然開到2
反而音樂台個公海post就冇人覆

毛毛我架屌

咁多風紀

DIA d歌真係覺得唔差(唔計live)

綜藝就覺得嘛嘛地 成日dead air咁

個標題次次都開到好正
要分手不必講素珍~

我數少左OH MY GIRL
佢地太耐冇CB,同埋有一排經常翻唱舊歌
但CLOSER真係小神曲

hi AV YURA

渣啦BABYBABY啦啦沙古呢

HI 好耐無上連登

食屎啦你地
有gsd呢d高汁團就有me呢d高汁fans

沒有膽色纏你 心亂如麻
回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

去返個topic到

d post名好有心思

呢類女團
向台灣/日本出道應該會幾紅
偽文青自彈自唱玩樂器

girls day班契弟
入黎就要比併人氣同舞技

如果好似ptt既韓星/韓樂版咁
只能讚好
不能唱衰
違反左高登連登屌黎屌去既本質

單比人氣twice根本殺晒冇得鬥

kpop界曼城

母狗世界第一

要回望素珍也有你陪襯~

有時都會見到佢地出學校show
其他女團上節目都會cue佢地讚佢地可愛
希望下年捱出頭啦

肥琳：以對會員Yura.派10粒膠

我正恩最高人氣

難得會上下水 咁對我

近排有無好電影推介

DASD 395
DASD 400

走開啦 av yura

佢問我咪講囉

係連登入面咁多個團fans加埋都冇once咁on9

睇Twice不了？ 我睇女朋友仲好

好嬲呀
認真討論post畀番痴線佬騎劫左
快d番番去gsd個post呀

平心而論 Twice live the冇咩料到

銀河銀河第一

九個人vs5個

唔係起依個小圈子 無家可歸 哭左

yes once咁對我地

隊隊都唔係live預錄架啦，淨係對twice咁高要求好唔公平喎

就係咁所以會俾人抨擊
如果live得應該會少d人反

BBCREAM 爸爸爸 LIPSTICK 媽媽媽

9個人互相嘅走位同舞步自然會複雜啲，我唔敢講話難過rv好多，但至少都唔會差過佢地好多啦

呢度公海黎，大家檢點啲

我無家可歸牙 嗚左

牙我老母

個po做變到咁

有實力 有名氣 就唔會俾人鬧咁多
冇乜實力但有名氣先會多ANTI
而有實力 但名氣低嘅就係可惜

你世界級

唔小心放左班痴線佬入黎

魷魚天空中盤旋~~

你講邊隊呀
twice名氣唔低喎

唔小心放豬恩入黎
依家拎條狗繩帶佢返屋企
聽講有隻狼牙可以滅佢聲..有冇師兄知邊到買?

問呀fred同硬c啦

我冇指明邊隊
咁講姐

笑得多就話假，唔笑話人西，天然呆話你儍，唔俾反應話你扮嘢，跟住人地笑話你膠，咁最真同最自然係邊隻笑?
李小龍.gif

借比我幾日得唔得

但做明星就係咁 好波不如有運

Daisy出手咩都唔使鬥

打和完場

批鬥痴線佬好過

女團飯和平友愛算啦

ARM AH

Long time no see ar bro

紅唔紅要睇好多野,運氣好緊要,特別係idol

田總做架両啊
批你啦不如

Long time no see ar tin

認唔到你 我無咩記性

唔會輸比同一個人砌s

Sorry chi sin lo

You play pad ar

比人爆撚左啦個AC 果下幾開心 甩難

me呢 me呢

點同級別呀 你地兒歌團黎架嘛
話自己唱得唔差架嘛

.....我都想

我既敏雅

懷才不遇?
唔抵得人地紅?
想有意無意某D隊
噁心到

girls day 點解仲未解散?

最老果件都32歲

姨母近排有咩搞
其他3個好似發展唔錯咁

100歲都唔散就係girls day

只係記得豬恩 我日日SPAM佢MOMO GIF

師兄識波

做緊我媽咪

dump走素珍，平均年齡即刻低番

永續gsd
紅足50年

上左master key
仲贏左

拍上廣告，上下d清談綜藝做嘉賓

dump走你呀

退休生活 主持下都市閒情

既然成績同實力都自成一級 大家都有眼睇 有乜好嘈啫 係咁比存在感佢地為乜

Spam me ok?

仲老過中女時代

阿中

腦性女

你梗係少入波台

根本咩界別, 你有名氣就有一堆ANTI
同有冇實力完全無關

你ADD我TG

泰妍 都係得28歲

素珍 成個kpop最老

依然屹立不倒

聽講前排入左劍橋

Ok

負評比戇鳩樓主

咁我咪冇得收momo同sana既gif

唔鍾意一個人佢做咩都係衰既

32歲得黎靚 你唔好咁話我老婆
不過佢的確無咩曝光率
佢地picnic live好正

add me too oj?

你做咩都衰

同步

都啱既 咪好似Kpop撚都話kpop有實力音樂性高 咪又係個個都反
邊個弱勢就邊個比人反
外國pop >>>kpop >>>twice

係啊 我家t寶都係因為人氣女團第一先有咁多anti咋嘛 啲人唔抵得twice靚女 舞步又複雜 超越到佢哋鍾意嘅女團咋嘛

yura1momo2

師兄你真心識野
成日碟裡面其他歌好聽過主打歌

呢個真心呀
今年果隻就係

邊首好聽呀？

咁先係有樣有live
再黎香港吧
Yura個身材真係屌打kpop界

渣啦babybaby啦啦沙古呢

食屎啦你 自己聽

三十路素珍

發現無清加我tg 哭左

收工 有機會再見

32歲行出黎都贏哂班近代女團啦

素珍其實好正 darling個陣簡直回春咁
又大波白滑 成隊都好正

亞榮最正

加了

4個都好正

靚就幾靚嘅，同埋個樣都幾襟擺

Gsd唔講hyeri...公司靠佢養先可以咁咋

廣告收入好似同秀智一樣定過埋佢，仲要連紅兩次

係啦 你識野

我有睇真正的男人同1988架

rv舞難但過於複雜變得冇美感

記憶點又唔太夠
編咁難都唔知做咩

好有記憶點嘅舞

蝦翁呀
呢首同nonono經典之作
d青春少女味勁正又自然 仲淡淡地妝
Luv就變大個了

TWICE=最紅,best dance group
RV=首首差不多
BP=真跳舞女團,多路人fans,出道2年得幾首歌
GF=聽講唱功好好,成日叫春話應該紅,可惜轉型失敗,2017年=消失

best dance group

世紀之謎：BP究竟幾時先出到韓實體專

你係黑粉定黑粉fans

無人講CLC

momo格甩底笑而不語

霉團無討論價值

CLC vs 黑粉泰妹
高下立見

momo鎖骨同腰波正

elkie

唯一記得呢個人就係同子瑜傾計

咩都睇下咁
但ching你問緊咩

真係執到

真心唔明yg mkt strategy係點

邊個執到先

momo全身上下都正
好想奶

梗係elkie啦 唔通子瑜咩 世界第一喎

唔知點解覺得rv好似壓唔到場咁，但佢地係有實力既，唔知係咪因爲sm既snsd同f(x)太強

同JYP係兩極 一個狂出玩親民
另一個就玩飢餓行銷玩傳統捧明星手段 巨星係唔會咁易比你見到 一出來就要好完美化行妝出來個種
好似星爺十年先拍一套戲
所以都係sm最醒 所以sm而家隊隊都一線

問題係bp連實體ep都未有，之前2ne1都唔會咁啦

sm而家邊度係隊隊都一線
你啱啱放監咩

Exo都比世界彈

佢不嬲除左twice就冇野識
Nct都叫一線

唔計nct 囉
但係Nct咁新都大把fans 成績人氣已經好過好多新團什至舊團

咁好彩，我都想同子瑜傾計

原來6永黎

frd黎

你條一線闊啲都得嘅，但咁講三大隊隊都係一線啦，除左割7,nct

啱啱想打除左nct.
都未打到一半已經比你條粉腸截左

點樣隊隊一線 解釋下得唔得

唔得
教識你下次咪無得笑囉

咁姐係9 up
係咪一線睇數據 例如專輯銷售 下載等等
你小學雞亂講話隊隊都係一線討論咩9

你叫話nct一線啦，畀人寸完又話唔記得左講

集中討論神台 TWICE 啦
唔想見到其他垃圾糞團又刷存在感

除左exo同rv而家仲有邊隊算係一線

你驗眼啦 上面打左nct 係新團啦 我打完第一已經即刻打呢個留言
Btw 認真討論就唔好玩小學雞捉字虱 啦

仲要成日搶center 撞開Irene

RV其他成員感覺太過林

打完隔11分鐘先改，仲話即刻，錯你就認啦

Shinee 舊團姐唔係咁睇小佢呀
你sm隊隊自己比緊係有分別 但係而家成個Kpop比 更加唔會淨用Bts 百萬銷售量比較 呢個特別例子 用佢地比就無人一線

主席

仲講 我個#377留言同上面同一時間出

打字改下野唔做用時間既
不過你話我錯就錯啦 唔想講小學雞野
你想認叻比你認左佢

372 同377同一時間出，你係得嘅

留意返398留言

唔好搞我Red Velvet 啦

上年cb幾日就跌出音源榜喎

Somehow 直情係正啦 識貨
諗住on the road 之後食住101彩妍條水諗住上位 冇啦啦又加人 明明今年will you go out with me 都Okay 最後呢兩次cb完全冇人理

竟然有人提ioi

twice rv 同場喎啱啱
有無人有睇

見哩度咁多人問下先
有冇人有jyp出道歌嘅mv完整版? 睇我獨自生活見到好有興趣睇哂全個mv

Will you go out with me 覺得好好聽
但加左兩個主唱 live都一樣咁廢
仲有之前甩bra 個rapper
除左甩bra仲要係活動西面
采妍除左個樣 綜藝同唱歌都無咩加持到

DC就首首主打都好中意 因為都好似動漫歌
睇埋mix9 豆號頭有part唱功show到好勁
大部份人唱live跳住唱都有氣

OMG如果繼續玩closer /windy day 果d曲風
包佢keep住到個勢
好心佢唔好玩顏色簿果種曲風
又係撞到應一應

Laboum 就唔評 因為無咩聽過
同埋無一個成員好突出

dia新加嘅珠恩正喎
不過成團都好多路人樣

Windy Day真係好正 點解要出填色簿呢啲糞曲 唉

Laboum最正係Solbin同退出咗嗰個

珠恩正呀 之前日本妹頭幾好J

果個順伊嘛嘛地
仲要好似係爭返黎

你睇咩丫

居然有人睇Oh My Girl

其實之前好似話過開韓國女團集中討論區開唔成
但每次twice cb都實有一個咁嘅post
雖然每次都要由集中屌先到真討論

我個名世界級

唔紅黎講算好紅

[INFO] 171215 Red Velvet's Irene, Seulgi & TWICE's Nayeon, Dahyun to transform into Fin.K.L for '2017 SBS Gayo Daejun' special stage on December 25th

正 不過應該會比人拎黎比較

windy day 好聽

但冇twice比人話 好難推post

其實諗諗下 我都明白點解唱 live會咁
因為歌詞主要都係幾句 唔洗唱 所以咪差

未開始就可以比較啦

【TVREPORT獨家】[Red Velvet和TWICE將在SBS歌謠大戰帶來特別合作舞台]15日據相關人士消息,#RedVelvet# 成員#Irene# -#姜澀琪# 和TWICE成員娜璉-多賢將在25日的SBS歌謠大戰中變身前輩#Fin.K.L# 並帶來精彩的舞台,超級期待~

多賢你可以收翻埋個樣先

who

佢唔比左二差喎

多賢同seulgi 差不多樣

真膠假膠我傻傻分不清

多賢係韓國仲紅過Seulgi,連IU都話多賢正

Once全面入場

唔通話唔正咩

邊個紅真係唔清楚
但seulgi 個妝好濃 假眼睫毛好長 淡妝可能無咁好睇

seulgi淡妝先靚
濃妝反而無咁順眼

換返個髮型先啦
大家齊齊咪咀咪唔洗比較囉

seulgi之前去泰國個look先正

IU picked Dahyun as the best dressed at the Melon Music Awards
"TWICE Dahyun-ssi. I saw her on my way here, and she is so pretty"

個日咁多女idol,IU可以揀第二個,唔一定要揀多賢

圖?

想讚套衫靚姐 不過禮貌上要讚埋著果個

樣呢樣嘢好主觀 自己偶像一定係話佢靚啲

笑到我忍唔住要留番個名

上次red flavor irene 又剪個咁既頭 今次到seulgi
不如sm炒左個stylist 啦

不如你叫多腎剪seulgi個頭睇吓邊個靚啲 咁樣夠公平啦掛

醜人忌多八怪 jyp唔敢亂搞多腎係正確既

我覺得短齊陰先正
澀琪索左好多
Irene西瓜皮頭顯佢得年齡細左

襯seulgi唔襯irene

係 所以sm 幫seulgi 剪個咁嘅頭咪唔正確

唔係唔剪得 可以染淺小小 而且跳舞又大動作 成日覺得佢個頭有幾條蔥fing fing下

下次rv又唔知邊個成員輪住剪呢個蔭喇

間唔中失手 咁都要炒
試下同JYP 個個掉轉包你嘔血
念起佢地幫彩英剪個冬菇頭7到癲

彩瑛自己剪

兩次cb都失手呢～ 今次wendy有啲打歌衫 似師奶
彩瑛聽講自己去剪 佢已經比人屌左

其實一開始佢自己剪好型,之後JYP愈搞愈唔好睇

knock knock個造型係令佢擺脫透明人既形象 應該係公司幫佢諗 佢自己走左去剪吳君如頭
或者我明佢想同其他人與別不同 不過事實失敗左
就算兒家長返頭髮都係透明人

起初睇kpop 其中之一就係欣賞佢地啲打扮 但JYP改變左我睇法 原來韓國都有咁撚7既fashion style
你睇彩英knock knock 個髮型 個一系列既班點裙加次次cb都著個對dr Martin

jyp 個stylish 拎獎嫁

一個二個單眼皮就睇唔順眼

最7 stylish 就有佢份 d衫7到好似女人街都靚過佢

dr martin出道著到兒家

由出道歌對黑色 到之後連續幾次cb 個對對白色
啲錢去曬邊 賺咁多錢都唔轉對鞋

比錢朴振英自己出歌掛

Irene 長髮我可以望成日

成堆靚女都搵到多賢同seulgi 出黎

既然你模仿就梗係搵風格似既人嫁啦,成班focus起個樣上面
不如講吓搵果4個人似唔似原版仲好啦

老老豆豆 一年cb4-5次 想唔紅都幾難

由yeri一入隊已經唔中意佢
利申：RV粉

睇返2017MAMA(HK) 佢跳舞真心有啲hea

RV, Gfriend都3次,

又唔見佢地好似twice咁紅

想知點解,唔熟RV

禁youtube條link就得

講呢啲做咩 紅又點
何況twice 啲人氣都無特別上升
而且個兩隊都唔紅仲有邊隊紅

hani 雪炫 子瑜都cover 過啦
睇下你想呈現咩效果姐

最近扮hyuna 托胸又比人屌

佢三個個舞台真係出奇地悶
明明三個都係女神級
但首歌同隻舞真係完全表現唔到三人魅力

如果cb 次數同紅嘅機會成正比
咁我估無團唔紅

有時啲人又真係為屌而屌
嗰啲就真係叫黑粉

Likey都有好多炒車衫

Sana個喱士袖
Mina球場件小背心
志效埋尾件紅色top

真係綵排hea著仲好睇

間間公司都會有7衫 係間唔中
但係JYP 比twice 既係一路都7 除左出道衫之後一路都超7 好撚大陸feel

tt signal 唔靚咩？
rv d 衫都成日柒
係bp 靚多過柒

黑粉 = blackpink

TT 啲打歌衫 爛容容剪都一忽忽咁唔知以為佢地霉到無錢買衫
依排rv啲衫都好靚
Bp同rv啲打歌衫勁多打歌衫都係gucci
有無知係sponsor定公司出錢買

多賢都唔係好差啫

善用起底功能

乳豬跳到流血

佢成日都整到自己 心痛

多賢真係好樣衰！！

好心唔好再撚貼多腎

多賢係twice真係無咩特別
Rap無彩瑛rap得咁好
綜藝無nayeon sana咁好
又拉低全隊平均顏值
都唔明點解會係佢唔係somi

多賢好靚

佢當時sixteen人氣好過somi
你唔鐘意多賢 但唔代表其他同你一樣人唔鐘意多賢

係咪要吹奏賢賢？

多賢綜藝感好勁喎
睇親d 綜藝有twice 都係佢carry
乞飯show 同weekly idol

peekaboo 靚咩著到個人短
次次睇bp 佢地d名牌衫訓晒地咁跳就覺得yg 好捨得

幾時次次訓地

點睇TWICE今次坐係度唱都唔開咪

我覺得somi都唔係好靚

唔係bp 次次訓地
係次次我睇bp 訓地個part

自膠

有無片
不過其實開咪先出奇

坐係度唱都唔半開
又唔預錄
直接播CD係人都聽得出
想點

其實依家慢歌預錄真係常態

多賢係老鼠屎

依個連預錄都懶WOR
直接播碟果個既

twice d 預錄係玩得唔掂
sm 都係
反而bts 同bp d 預錄效果真係好似開左咪咁

they are dance group

自從上次睇完你地講依家覺得kpop好黑暗

BTS我唔清楚啦
BP邊忽玩得掂
我記得出道果D比人發現音軌一樣

點解？

之前都知會咪咀
但原來有時明顯同cd 版本唔同原來都唔係live黎

咁一對音軌所有野都無所盾形啦
講緊出黎個效果
好似今次twice 咁唔使對都知係咪嘴

冇人理, 話哂都係twice個老闆

做真小人播CD 唔做偽君子播預錄
除左咁我都諗唔到點解

rose專負責抹地

咁以前少時bigbang係咪咁？

我愛定延❗️❗️❗️❗️❗️
換定延同款

somi外國輪廓 點樣都完勝多腎喇
但somi只係普通外國妹樣 加埋韓式打扮 十足mk妹
我仲有啲擔心佢18歲後老十年

同意 之前呢度有人講過話佢老豆似佢男朋友

上次黎香港張相 同mk妹冇分別

之前as if it your last有個pose要捐褲朗

唔知d鬼佬睇有咩感受呢？拍兒童節目？

不嬲都唔開架啦 無人會預佢地live
應該咁講 係live好聽
唔可以破壞人地完美形象架嘛

少時一半半啦 都唔係全live 都預錄
Bb好似半咪開 yg好似係唔比咪嘴
點都要半咪

時代問題姐
少時sj 今年cb都無乜開
ikon 同 bp 都成日咪

認真討論都咁撚惡

你話佢地偶像 唔殺左你 已經好好

一嚟就掉低句好樣衰都叫認真討論
同埋咩拉抵平均顏值都係你主觀感覺
你話綜藝感Sana 好我都叫駁唔到
娜璉點睇綜藝感都冇多賢咁好
佢都係講返句你唔中意唔代表其他人都唔中意
大家都係入嚟講主觀感受
反駁你又唔俾？

同埋認真講句多賢當初喺16一直人氣好好
就算俾MNET惡剪後都冇跌出頭七
當時JYP都讚過佢喺台上好有嗰種星味
易令人留意佢...
或者你地唔覺 但佢的確一直喺韓國人氣好高
十代男仔入面係頭三嘅女神
之前有篇報導話佢係下一個國民初戀
呢啲唔理係吹定點... 都證明佢喺韓國嘅人氣

我有個女仔朋友都鍾意多賢中意到痴咗線

我幾時有講過唔鍾意多賢
只係話佢無咩特別之處
同埋主流審美覺得唔係咁吸引都無講錯姐
韓仔鐘意都正常多賢個樣好韓妹

人地韓國團梗係理佢地韓國主流
理你香港主流做乜

somi樣同泰國啲變性好似

好多隊都係 但有時係有啲歌手現場其實有唱live 不過都有底聲 但為左更完美 會加埋後期修音 其實要真係去現場聽 先聽到係點 我岩接觸個陣 都有啲不能接受 最估唔到連臉紅都會咪嘴

宜家啲Kpop都係咪嘴預錄 仲講咩實力
接受Twice係冇實力 但靠靚同可愛而當紅啦

momo

其實我想話你知佢地以kpop女團黎講係外國都好紅 好多外國人都鐘意佢地 係你主觀心態 成日覺得佢地唱兒歌 係你唔鐘意呢類型既歌

鬼佬戀童多

韓國主流審美勁buy多賢架
連登不嬲都唔係主流
真係wfc

鬼國?

成日兒歌兒歌
你試下其他團唱兒歌可唔可以紅遍全球？

有無其他團唔係咪嘅片,
睇下有幾勁

究竟你係邊隊fans

利物浦

隊隊都有靚女淨係鍾意一隊先係搵自己笨

考慮緊轉鏝了

根本個post大部分都唔係once

一早好多once接受佢地歌唱實力係比較不足 不嬲都係其他團既人鐘意踩twice抬高自己 除左靚 twice性格仲好好

咩呀 一睇就知九個都係八婆
我睇過兩段文字 三條片段 四張相
好熟佢地啲性格... 一睇就知係扮出嚟

其實點解唔畀佢地多啲live..
咁多lip sync 對成個kpop 生態好咩 佢地又唔係唱唔到, 開半咪都好ar..

好中意佢
綜藝感點都唔係sana nayeon掛？

Back number真心正

算有交代啦....起碼開到演唱會同响亞洲有知名度...當年FX真係發展慢幾倍...不過少時真係有影響既...FX當年一隊入面有齊靚同實力都唔紅...只可以講話如果唔係擺兩個華人响隊...應該起碼有2NE1 咁紅

路人齋睇綜藝節目覺得rv d舞嗰種感覺有力好多
好多動作肢體上都好順好靚

認真問，係韓國。女團紅既排行榜應該點排？

RV / Twice / GF / BP

係亞洲香港又點排呢？

我幾隊都有睇，可能20-23歲既男仔會鍾意twice多d, 23-25歲就鐘意Rv多d(成熟高冷美）

韓國應該係twice>rv>gf>bp

香港 twice應該都最紅 之後就唔知點排

全世界嚟講就一定twice
不過反而可能韓國本士twice無大家想像中咁勁(之前韓國啲music awards twice一出場啲觀眾反而仲靜咗)
如果淨係睇韓國國民度我會排mmm/rv>twice/bp>gf

老老豆豆我唔算好留意gf
gf排位我都係大約估

我反而覺得係rv>mmm>twice>gf>bp

每個音樂節目都用國民女團嚟形容twice...
竟然話冇想像中咁勁

Twice有時扮可愛，有D太做作 （純個人觀感）
RV就愈睇愈正 Irene,yeri,joy

屌人地講梗邊隊人氣勁d 無lala又話咩做作 9唔搭8 呢個Po根本就係打飛機po

係因為入場多數都係男團fans 咁女團實會靜左
韓國 twice>rv>mmm>bp>gf
海外 twice>bp>rv>mmm>gf

海外一定bp 外國好紅
韓國我覺得rv高過twice少少 如果用應援聲比Rv 成日都好熱烈 仲有sm 扎根韓國多年 本地死忠家屬飯好多

用應援聲嚟比

BP韓國擺最後應該合理D
人氣我覺得參考官CAFE(死忠)同銷量好D
BTW應援聲

bp唔出實體專好難比較

BP係咁多隊最有潛力人氣再上一層樓
TWICE,RV,GF都似到頂

nayeon做玉珠炫

樓上用緊黎講我咪繼續接
但某程度都可以反映到少少人氣度 當然唔係太準

有銷量 音源咁多數據可以計...
偏偏要用應援聲又有乜謂呢

今年睇下gf 跌既位rv 補唔補到啦

就係計曬銷量呢啲先再計埋其他野
Btw 如果Rv 搞多啲簽售銷量會高好多

我覺得有exo係到 rv應援聲先高少少

今年多左iu同wanna one

海外你知邊到 韓國以外？

yes 加埋 b e t 應該前五無位淨

講bp 既就歐美 東南亞個邊 但bp 係日本都好高人氣 其實sm yg呢兩間公司都幾世界性 個底打得咁好 出咩團都事半功倍 就算ikon都係日本好紅賺大錢

Twice 20-29第一

計哂音源銷量你都可以得出rv高過twice小小
2017年twice佔左女團銷量五成
音源最多all kill 同一位
但rv銷量進步緊又事實嚟嘅

話rv成績好過twice咪曲

音源Rv 都好高

冇話rv 唔高 但最高依然係 Twice

唔好同twice 比啦
其實rv 今年個勢真係勁
一口氣爬過gf bp mmm

joy變到好索

下年D獎會拎埋個分貝機計入數據

好撚幽默呀你
呢道人地講緊唔係一兩場 係一直好多場都多人應援 雖然唔係咁科學你可以唔認同 但人氣本來就係虛無既野 用返呢啲方法都係可以講下既
如果講銷量big bang 都唔係太出眾咁佢人氣唔通唔高咩

Bb銷量唔高

同exo bts比咪唔高

佢都痴痴地
有音源 銷量唔講 講應援
講BB話銷量低 唔知係咪同BTS EXO果D比實體
又唔講BB音源果D

我淨係見過人同人嘈自己鐘意個隊紅d
同人嘈自己個隊唔紅都係第一次見

你做咩撚野呀
講緊單張呀 唔係計總銷售
同埋講近年
仲有無話銷量唔高但係已經唔太出眾 但係人氣依舊高 我想表達唱片銷量唔係唯一指標 因為有時搞多一兩場簽售已經有變化

成日都有架 連登Rv fans 係都要話Rv 係3線團